曾鈺成：李慧王京係美貌少女！

民建聯創黨主席曾鈺成邀請愛徒現任民建聯主席李慧琼（Starry）上佢個商台節目做嘉賓，第一集先從兩人90年代末相識講起，曾鈺成還自爆對Starry第一印象係「美貌少女」！聽得李慧琼笑晒口咁話多謝。

李慧琼上曾鈺成節目接受訪問，曾鈺成第一條問題就考佢記唔記得兩人點樣相識？李慧琼沉吟咗一陣都答唔出，要由師父講返當年故事。曾鈺成就話，1999年香港回歸後嘅第一屆區議會選舉，佢當時負責九龍西，有次陪打算出選九龍城嘅趙律師家訪，點知趙帶咗個「美貌少女」黎，李慧琼聽到呢句都即刻笑住回應「多謝你」。

曾鈺成就繼續講啦，當時3個人入咗一個街坊屋企傾偈，街坊對區內嘅事情好多投訴，「美貌少女」竟然拎出紙筆記低，令佢好驚訝「咁pro（專業）嘅」。

李慧琼聽完就話「唔係好有印象」，但指同趙律師係喺當年好流行嘅生命提升課程做同學而認識，趙當時問佢有冇興趣幫手助選，佢自己又好勇於嘗試，就應承落區。李慧琼形容嗰時感覺好特別，「原來25歲都可以幫到市民」。

趙律師最後因為資格問題臨時不能參選，反而未加入民建聯嘅李慧琼臨時被邀請接棒參選。當時喺會計師樓工作嘅李慧琼無經驗又無人脈，不過覺得就算輸咗都唔緊要，都係一個好好經驗，結果只係用一個半月去做選舉工程就打敗咗對手，佢都話好意外，仲笑言而家好少同黨友講呢個經歷。

李慧王京真係幾靚架

茄峻